Università degli Studi di Verona
Corso di Laurea Magistrale in Ingegneria e Scienze Informatiche

Progetto - Intelligenza Artificiale

Recommendation Movie System e Neo4j


Studente:
Andrea Saviozzi Matricola VR404258 